你地無資格享有自由

作為一個最前線行動過
無力都堅持傳遞物資
食過催淚彈，推過防衛線嘅人
我諗我應該夠資格對不但不守護，更破壞呢道護牆嘅警察講
你地無資格享有自由
你不付出義務，又想有用Facebook ig youtube 言論，行動自由嘅權利
Bullshit 乜野搞亂呢個香港
邊個發起個原委
讀唔成書唔係就代表無腦
攞返你地坐住咗或者留咗係你老母個閪未屙出黎個腦出黎
唔係你班二萬幾蚊人格嘅畜生就以後上微博睇小紅書 生仔生女玩抖音

每一個地鐵站 見到嘅每一隻豬
你地都係 枉咁多人唔到現場
連一絲關心我都見唔到
唉
對唔住 咁多位手足...